你係女嘅話會揀鍾培生定林作？

鍾培生
林作

林作老母身家都唔知有冇鍾共1%, 點比

返大陸啦你

3P

但全世界都唔知有無1%人口有佢媽咁有錢

又係你個on9仔

其實佢老母幾錢身家

落藥 拍低佢2個hehe片

一人勒索1億好過

幾億者我估
仲要好多錢係比盤生意套死咗

但作仔夠風趣幽默
有啲女會覺得錢夠自己生活無憂就夠
揀情人我會揀作仔

睇大家住咩屋 大概估到個比例

鐘生塊面咩事？

二世祖 vs 三世祖

皮膚唔好啫

林作點二世
頂多咪中產後代

知唔知搞咩生意

但全世界都唔知有無0.0000001%人口有鍾培生屋企咁有錢

林作最多咪中產
鍾生有property 喺山頂喎
天比高喎

你估作仔有幾多資產等佢繼承

講緊個表情呀
好似弱智咁

兩個都唔揀，更加唔會揀班幫兩條垃圾做打手既PR

遊學修vs劉嗚偉
對眼好靚啊

選擇單身

我估鍾氏一聲令下就可以令林作老母少一半生意

作仔中上產啦
揀老公又唔一定揀最有錢果個

唔好啦 屎味朱古力同朱古力味屎

聽過有人講過係炒大陸爛尾樓
起家就應該係90年代出有人寫咗幾隻股票number比佢扑中咗
總之係炒賣起家啦
講真佢住果頭點同鍾家住house比

林作好算死草

咁劉生真係靚仔過遊

認真咩

支持樓主屌柒隻支那仔

仲要係老母

幾多都好啦
鍾果邊啲地產項目 日日訓係到收租＝無限金錢
作仔幾多都係有限數

林作 比較有腦叻d
培生係有錢姐

你好似都知幾多
真人識佢？

鍾生咁撚有錢都係屎

兩個都係小丑嚟

個人能力林作一定高啲

鍾生啦緊係
林作好撚樣衰

本身個樣都似

你岩既
但...作仔有才華
鍾生淨係掛住打機

跑得快過隻狗 又有腳頭

我識佢哋我洗上連登
上面有記錯歡迎指正但係屌細力啲作仔唔好吿我

揀麥明思

鍾生以前做ibank

蘋果好似有訪問佢點起家

游剷青成個大陸仔咁（同囚）

劉生型好多，講真。

應該又無去到1%咁誇

林作老母最多5億之內
鍾生佢個家族應該有過百億，但單論佢果房人我諗30億以內啦

兩個都係弱智藍屍 不了

話說佢搞電競但係佢唔打機
睇大J介紹佢間屋 佢部電腦垃撚圾

鍾共住間屋都唔止30億啦

估你可能係佢英國同學掛
識佢地都唔奇啦
香港好多人讀Oxford USC 都會上連登

一定係林作 易呃
鍾培生一定好撚受氣

作仔暗黃啦
佢師傅陶傑

我見到啲錢都會傻笑

又唔係既...
見培生utube 對女仔都幾gentlemen

林作簡直係麥明詩嘅人生污點

一定係林
個樣似會早死
可以快啲分到身家

講真作仔家底其實係正常生意人
香港做得生意發到家十億八億應該唔係問題
bob叔都五億身家啦

係wor記睇過

鍾生唔知洗左幾多錢係連登請打手，轉兩個月前全部屌佢，變到而家勁多留言撐

樓主五毛露底

你都識講YouTube

下 佢打手遊多 佢打過上傳說全服頭5

鍾培生講野起碼有文有路
林作成日派膠

好似有隻GAME全服第一

太少個零認真

叫鍾培生用錢整整塊豆皮青雞面先啦
唔整嘅話唔可以傳教士式
只可以狗仔，唔洗望個樣

游學修！

揀佢老母
兩條柒頭attention seeker

我當年睇作仔係陶傑個utube節目
好似叫咩青英會
都出口成文

鍾培生都係9 UP
但下下都要讚佢
林作你屌鳩佢 佢都笑笑口

小朋友先做選擇
我兩個都要打柒佢！

咁勁

除咗錢之外，呢條友冇樣嘢可取
樣都柒過人

100億up vs 幾億
太子爺 vs 保險

我會食自己

作仔咪俾氣麥明思受

on9仔都有得救
支那仔冇得救
樓主快啲DELETE連登戶口啦

你想同錢結婚咪好囉
唔講錢，呢兩條友都好撚嘔心
毒撚樣

認真作仔唔差 個鼻幾靚

姓鍾咪一撚樣咁樣衰
柒到個樣，成個弱智

又係黃屍精神病

點解你地係咁鬥有錢
明明講揀男朋友

認真
佢地做埋啲嘢好嘔心
嘩眾取寵得黎令人睇到好尷尬

ok

林作

樣：輸晒，尤其髮型
腦根：一定聰明D，泵女都叻D
EQ：一定高，雖然近乎無恥，但女人就係鐘意呢D多過大男人
家底：輸十幾廿倍，但正常人幾億身家成世都洗唔晒，睇你係咪真係需要百億計
性格：比較古怪，但我覺得份人real好多
感情：我覺得佢會認真D

鍾培生

樣：唔覺好靚仔，正常樣，頂多中上
腦根：輸林作一個grade，唔覺佢轉數好快
EQ：表面隨和、其實小氣、少爺脾氣底
家底：贏十條街
性格：注意型像，太刻意營造好好先生，城府深
感情：似playboy多，未玩夠（雖然比著我係佢都會選擇玩到起碼40歲）

整體嚟講，搵幸福揀林作，搵好碼頭揀鍾培生（但唔穩陣，可能好快玩厭你）

單睇學歷 林作屈gay

林作既風趣同聞西一樣

系俾人研究個種

作仔靚仔d

皇室戰爭大神專訪：鐘培生 霸占排行榜的男人

但與王思聰不一樣的是，他更具“電競精神”，喜歡親自在遊戲中出人頭地，不管玩什麼都要爭個第一：他曾是《海島奇兵》世界第一，《暗黑3》中專家級煉獄Diablo的亞洲首殺，更是《爐石傳說》全金卡全球第一人，在諸多遊戲中，他都是無數玩家心中的噩夢。而隨著《皇室戰爭》中連續三個賽季的稱霸世界，大號小號分列世界第一第二，他開始走入了大陸玩家的眼簾。

. Copy中國文章

爐石唔知有冇上過傳說

鐘最多只係樣衰 但講野都叫有文有路
林作簡直係on9都不足以形容

你都分析得幾詳細

鍾培生playboy咩 睇佢youtube佢話自己係宅男 又唔蒲唔玩 鍾意打手游多

但講真 性格既野相處過先知 淨係上網睇佢地 都可以係假 林作可能真人小氣 鍾生可能真係好大方 呢啲野邊個知

9up唔洗本

召喚鍾培生啦 佢都係連登仔黎有野直接問佢好過

鍾生~請問你小唔小氣

我唔會因為對方有錢而受佢少爺脾氣，鍾培生似係老馮要你幫佢吹果d，我寧願揀個無咁有錢、愛自己肯同自己奶嘅

鍾生

2個都唔揀，咁撚樣衰又矮到仆街冇可能有性慾

佢on9多過風趣

用一百萬買起你

裕美鍾意得佢 應該有過人之處 不過公關真係好差 好多人唔明佢既幽默

佢果D唔係毒、係鳩，買架牛、車牌改比卡超⋯⋯
真毒會鬼買幾部超跑出街襯衫咩？
偽毒可恥

佢好似有架超跑係公司 一架係佢老豆 不過有牛又真係好難令人覺得佢貼地 仲要成日渣出街

劉乜撚野生宜家條弱智仔好值得你尊敬?

硬係覺得熟口熟面

屌，呢個都好似

唔好玩啦 鍾共間公司賺大錢 林作要R錢已經見到智商差距

其實上天真係公平的

林作好似幾風趣幽默

其實睇一個人性格好簡單，林作話晒都係法律系牛津博士畢業，又有大律師牌，都肯放下身段撈保險，其實佢都幾能屈能伸，上網俾人不斷攻擊、踩到佢一文不值，都唔見佢有好大反應。

鍾生係唔吃得苦就唔知，反正撈左排Ibank就搞電競公司，以家底優勢平步青雲做電競老闆。俾林作抽兩下水話抄佢100萬單嘢，二話不說就出post撩人隻揪，真係有D小氣、唔係有大將風範嘅人。

其實要駁林作好容易，求其串下佢個樣、串下佢個髮型、請佢撈唔掂大律師，補習有撈唔掂，最咪走去做保險狗，我歸為市值數以億計嘅電競公司老闆洗撚抄你？咁已經可以串到佢一棟都冇，但鍾生偏偏要選擇隻揪，證明佢EQ都好低下

弱智你都啱？

認真
你可以上佢fb掘到佢以前嘅相
生日party 百鳩幾人又同啲女攬頭攬頸

起步資金都唔同
唔通李澤楷賺錢多過霍建寧就真係佢叻過霍建寧咩

拉

真咩 弱智都可以讀Oxford

華廈置業有限公司，簡稱華廈置業（英語：Wah Ha Realty Company Limited，港交所：278），在1961年由已故鍾江海創立，屬怡華益新集團附屬機構，主要業務投資控股、物業投資及管理。

在1972年4月24日，於香港交易所主板上市，旗下物業主要包括：星光行（部份）、筲箕灣中心、福昌樓、昌盛洋樓、多福大廈、益發大廈、益昌大廈、海景樓、海山樓、瑞華樓、蘭亭閣、偉利閣、光超台、宏光樓、利源閣、冠華園、怡華大廈、怡齡閣、山勝大廈、金源洋樓、毓成大廈、碧麗苑、般含臺、倚雲閣、友福園、Vista Stanley、新海怡廣場、八號商業廣場、香港商業中心、中源中心、灣景中心、中匯貿易中心、豐樂工貿中心、豐貿廣場、豐盈工貿中心、青衣工業中心、銓運工業大廈、德雅工業中心、德士古道工業中心、浩瀚台、香港工業中心、高建商業中心、凱德商業大廈、利群商業大廈、勵精中心、東美中心、駱基中心、洛洋閣、富利來商業大廈、歐亞銀行大廈、安邦商業大廈、中匯商業中心、好時中心、金萬豐中心、東都中心、筲箕灣星島新聞集團大廈（星島集團已搬出）、年豐大廈、隆盛工廠大廈、業成工業大廈、聯運工業大廈、怡安工業大廈、成運工業大廈、海輝工業中心、業發工業大廈、幸運工業大廈、年運工業大廈、駿運工業大廈、華順廣場、富誠工業大廈、年運工業大廈、峯山工業大廈、豐利工業中心、荃運工業中心、華廈工業大廈、永康工業大廈、永健工業大廈、嘉福中心、峯達工業大廈、豐盛工業中心、上水貿易廣場、深港中心、珍寶廣場、元朗貿易中心、宏業工貿中心、元朗科技中心，以及建發工業中心。所有物業全部也在香港資產。

完

終培生咁醜樣都話樣中上？
面形醜皮膚差，唔怪得連登仔個個話自己正常樣
作仔除咗髮型不為大眾接受之外，個樣根本就正常，皮膚好，鼻又高。

我真係識林作，我想講佢真人好正常，講野有紋有路，有見解有思想。

揀個男主持！

老實講，我唔係女，真係冇乜特別研究過佢哋個樣

不過我其實幾同情林作，如果當年10 A唔係做咗港姐冠軍，佢個人生可能會變得截然不同……佢都係同10A分咗手之後先痴咗線，上面俾佢嘅都係同情分居多

我覺得作仔係扮小丑娛樂大家 如果佢係蠢就唔會Oxford畢業又有大律師牌 而且佢補習教班係教人考ietls 無返咁上下水平又點敢開班 只可以抨擊佢話佢無樣野做得長囉...但佢係有實力既

林作好撚煩 佢有極大量ig post係喺到自己讚自己幽默有才華 同埋唔知點解佢講咩都可以扯到去學歷 又中意將自己同啲歷史偉人拉關係

死曱甴五毛狗

都係個句 我偏向覺得佢地做緊雙向宣傳 鍾生就借勢宣傳拳擊同電競 作仔就賺人氣sell保險

咁讀得牛津法律碩士畢業思維就唔使懷疑嘅，但佢嘅人生際遇就無人控制到、連佢自己都控制唔到⋯⋯只可以講我覺得佢受咗好大打擊，之後就變得憤世嫉俗，要搵怪論、做啲標其立異嘢證明自己……可能我諗多咗，始終唔識佢本人。

作仔真人好正常，網上嘅嘢睇下就算。
終培生唔講身家齋講樣，佢係醜樣嗰類，係一見佢就調頭走唔想有進一步溝通唔隻，作仔就算唔係靚仔都叫五官端正乾淨整齊。

講真佢地個圈子 點會圍內唔識之前咪講過作仔同猷亨好fd 鍾仔同猷亨呀哥又係fd

一見到中國人呢三個字，cctoy就會起哂鋼。

林作上面應該係廿零歲後生嘅樣，髮型正常好多，成個Harry Potter咁都幾Q，但鍾培生就係應該近照，仲要係蘋果日報高清銳利版，咁樣比唔fair

唔講錢同佢地講心咩？

女人係睇錢㗎啦

呢個真 唔講金唔通講心咩 感情可以培養 錢既話 本身無就係無

林作係痴咗線嘅歐陽峰，鍾培生係正常嘅左冷禪

你要公平嘛，兩個都生暗瘡，我整張作仔蘋果照妖鏡過你，終培生都係醜

哇 係吉野妹

兩個on 9
當然係揀個有錢㗎啦

鐘培生隻爛面柒頭叫中上樣

Ok you win

所以先好玩

撚到班柒頭紮紮跳。

如果你選擇鍾培生 你會獲得 靚車 大屋 豐厚的生活費

如果你選擇林作 你會獲得一個呀媽(家婆)

大陸？
你自認咗中國人。

兩個睇落都輕度至中度喎

講樣貌、儀容，鍾培生都好過林作
身家就更加唔使講

Package 鍾
鍾生有錢人黎講算貼地

林作講身家唔算多
有學歷但氣質顯現唔到 做野更加有陣柒味
樣好撚醜
又好撚矮
冇咩口才
可以話係狗也不屌

如果全世界得返佢一條仔
我寧願買多幾碌假鳩

垃圾post 拉

2舊垃圾

木嘴

竟然係問題？

兩個都咁噁心

最近睇曬佢地兩個個係facebook出過既野之後，覺得林作淨係識一味自J自己學歷同拎個前大律師名打飛機，把口齋up 唔做，淨係識得玩英式遊花園囗術

佢成日拎自己黎打飛機自high 去搵存在價值，出埋自傳去J自己英國學歴，懶有料成日喧嘩吵鬧，自己製造輿論

最大問題係人品，會踩低人去抬高自己果隻

鍾培生少廢話實幹少少，起碼佢講野貼地、直接唔會轉彎抹角，份人少做作虛偽，真誠過材作

雖然兩個都膠，但我認為分別在人品同性格

揀唔落

你話靚其實唔算，中等普通la

一個隨時拎到100萬係手，一個賣西裝乞錢

money first

你又誇啲
X 哥咩

佢係懶曲高和寡啫同埋太過睇小人哋， 不過香港呢個社會個個都喺度 趕生活趕成就邊有時間食個Tea睇吓嗰啲文化藝術嗰啲嘢

兩個都唔揀，磨豆腐算數

其實我覺得唔好打擂台，玩嗰啲窮富翁大作戰先真係公平， 同樣條件全部靠自己睇吓最終邊個搵得多錢啲或者個效益大D

冇感情都可以過人世
冇錢就要食屎
係人都係咁揀

佢真人梗係好正常啦又唔係佢啲真朋友點會知啫

但係佢用嚟用去都係同一招啲人受落都變咗唔受落囉
佢嗰啲係好似比學習模式困擾左㗎雖然好有邏輯但係用嚟用去都係同一個邏輯冇乜變化

林作擺到明扮on9
但就咁多人揀條藍屍鍾共
仲有上面話條青雞面中上樣 笑撚左

認真啲人有得簡
是但一個都簡啦
你估鍾生咁撚易娶條女返去咩
身家幾十憶計

某程度上來講林作係比較有深度啲嘅，不過香港人睇嘢係睇面果浸，理解唔到佢。

佢對社會、時事嘅認知見解係幾獨到嘅。但佢搞啲嘅gag真係好刻意營造，完全唔好笑
認真做吓學者、評論員係可以嘅，但學人做KOL就真係收收皮啦。

係公開場合話裕美身材好過MMC、素顏亦都比較靚啲呢單嘢亦真係好小學雞，呢啲嘢就唔關乎個社會理唔理解到佢嘅問題，係佢自卑心作祟。

自從10 A選到港姐冠軍之後，社會輿論就覺得林作襯唔起10 A，分手之後就要仲要不斷證明自己，注定成為悲劇人物。

佢老豆老母應該會想幫佢搵門當戶對個啲

兩個都係BabyFace毒L， 只不過係一個鍍金多D，一個IQ高啲

咁都中上產？
仲要籌100萬？

佢仲住緊老母4千萬樓
我住嗰邊都成憶啦

幾億身家都叫中產，仲離地過薯片

林作真人係堅正常，鐘生係鏡頭面前正常鏡頭後就唔多講

可能林作柒嗰一面太過深入民心，搞到一講樣嘅時候條件反射覺得鍾生好啲

I個屎忽咩
你睇吓佢邊方面醒
有錢就咩學位都有㗎啦 參考眾議員

一定揀鍾生，鍾生真男人，林作成個那型咁，十足十古時啲宦官

要俾啲面嘅

梗個有錢既

一舊屎同兩舊屎 兩個都唔簡

事實香港地有幾憶有幾出奇
地舖 樓個個都幾層
我收租都幾十萬一個月
我都覺自己中產

窮男人都婚後去蒲啦，何況佢兩個

有錢就有幸福啦理閪得咁多咩

下下發少爺脾氣，俾人抽下水就撩人隻揪咁叫做真男人？你睇嘢都幾膚淺喎

連登仔嗰個過百億身家架

牛津都叫有錢有學位鍾共個學位就真係比錢買返黎嘞

係要焗人揀舊冇咁臭嘅屎

鍾培生：「所有罷工醫護都係雞。」

都唔駛講佢個毒撚外表兼拍片講嘢黐脷根

仲比乜撚？

完

千幾個正評揀件藍屍鍾培生 笑死人咩

你講笑定點 馬雲天價買山頂白加道22號都係十幾億

唔係喎，撇除林作公關做得差成日得罪人，下下用西裝去炫耀自己之外，我覺得佢對感情幾認真，唔似係playboy周圍食女果類，相反我覺得鍾生行吓咋晒超跑，又晒自己屋企有幾大，似食開女嗰班。

連登好黃架

我覺得佢唔會襯唔起...社會輿論令人對佢印象差啫 話哂牛津大學都係世界學府黎 點會襯唔起麥明詩劍橋大學 香港人著重會考分數 10A係麥明詩既代名詞 覺得佢又靚又叻 其實對林作都唔公平既 佢又唔係香港讀中學唔可以話佢唔夠麥明詩咁叻 只係香港人著眼會考成績 林作讀哈羅公學 之後牛津大學理學士畢業 其實真係好撚勁 唔可以抹殺佢係一個優材生

睇多啲新聞又唔係冇試過
唔通真係做到變哂公海咩
條on9 講句嘢都知佢有幾醒啦 仲iq 高 笑鳩到我

你咪撚拆穿人

都係嘅，但係有時佢就唔係人哋鍾意受落嗰隻友善天才，同埋我成日覺得佢係比學歷呢樣嘢框住左，講錢講成就太現實，佢而家呢種情況就係我無論做得幾好啲人都會話我因為我的背景做得好而冇野超遇以往成就

原本都門當戶對，但10A再加多個港姐冠軍名涵就注定被社會覺得佢襯MMC唔起，注定悲劇收場

唔出奇，有錢都可以on9咁解
香港收入中位數啱啱過2萬
月入過10萬嘅得3%，你咪繼續話自己中產囉
仲有係億唔係憶，打返好你啲字

買學位都要睇佢係咪有權有勢既人先啦 你估牛津真係咁cheap咩 買到學位個啲唔只要有錢 本身社會地位要夠佢先show你架

咁解你都用錯啦 喺到捉字

計返地段呎價咋
佢成五層萬幾呎
馬雲宜家重建白加道都一定唔止值15億

呢啲叫有霸氣，男人和男人之間本身就係用拳頭溝通，你啲那型未必會明

正常點會理林作
可以鍾生都想炒下新聞

喺連登要俾proof 是常識吧
識唔講規矩
影下相等連登仔葡萄下

其實我覺得港姐冠軍呢啲野好死 TVB啲選美節目都好追捧既連登仔仲要最憎TVB添

起碼有膽識先
林作一開波又縮沙又話閉門作賽
柒L到
仲搵阿媽過橋話阿媽唔識鍾

真，條裙腳仔勁肉酸

冇計個社會就係咁唔公平，原本兩個都係高材生，但一個做咗港姐冠軍之後就成為仙女，另外一個就變成丑小鴨，人言可畏

你同你老豆有冇用拳頭溝通

咩年代呀大佬？你估仲係90年代古惑仔陳浩南郁啲講打講殺咩？莫講話兩邊都係外國高等學府受過高深教育，就算做藍領嘅人都識得咩叫以理服人啦

你講嘢咁似條大愛四眼仔
咁你咪去同19年打黑警的黃絲講囉
以理服人啊 失民意

鍾家直程城堡啦

所以佢咪咁有錢都冇女囉，要公開徵女友

條柒頭玩手機pay to win多

我同你老母都有切磋過

照你呢種古惑仔邏輯，兩句唔買就要郁手郁腳打人嘅話，咁立法會郭偉強拉跌慢必果下直頭係勇武、合理啦，goodest logic

乜鬼野 先不論鍾培生揀左樣自己好耍家既野對作仔挑機 喂 大佬人地有幾何去打過拳 你操過咁多年 你期望半年作仔去到你呢個水準 點解唔搵樣大家都叻既野去比較

你同你老豆肛交添啦藍屍死gay佬

你班友仔開口埋口打打打 拳頭交諗住覺得自己有道理啲 恰鳩個文弱既人 我覺得對作仔好唔公平

算吧啦，照佢嘅邏輯，如果串鍾培生嗰位係陶傑，鍾生去挑陶傑機，陶傑唔應戰都係膽小鬼、唔係真男人。

呂布：荀彧你條懦夫你唔夠膽同我隻揪就唔係真男人
荀彧：😨

不過佢係全家住

唔知而家減肥去唔去得返全盛時期個陣呢

自己吹大咗怪人?

男人戰鬥係天生的本能嚟，就好似扑野食飯咁，你廢咁咪代表你的基因垃圾

開始覺得上次撞車係鍾安排搏收視

行開啲啦廢物，仲要係度打埋哂啲emoji

屌 呢個真 大家飯數又唔撚同 曉既野又唔撚同 你摟鳩人揪 人地一定要同你隻揪 黑社會呀家陣屌你老尾 有種咪搵職業拳手揪 摟作仔揪做乜 打嬴佢都唔多光彩

林作成日唔吹頭

可唔可以兩個都唔揀
一個抽水怪
一個就照完唱
兩個都係唔正常 如果唔係有返幾個錢
根本同啲MK仔冇分別
都係咁撚自大
都係咁撚柒

依家明明係林作串77應戰咗又縮沙
改到啲前文後理唔同晒真係ok u win

林作根本就係刻意地不修邊幅，用佢個雀巢髮型去建立自己嘅騎呢形象去作為生意上嘅招徠手段之一。

佢捨得執返個正正常常嘅頭其實都已經爭幾遠。
仲有嗰啲眾人皆醉我獨醒嘅怪論、下下辣火頭嘅公關、常人無法理解嘅冷笑話⋯⋯

某程度上我覺得好似一個我懷才不遇嘅怪士對社會嘅控訴

好撚廢

肯做佢條女嘅俾人笑到面黃

咪臭係，調轉頭咁講，林作暗雅底俾返100幾廿萬搵個MMA職業選手聲稱自己睇唔過眼鍾生搵個文弱書生去恰，去撩鍾生上擂台隻揪，鍾生唔敢應戰係咪代表佢都係懦夫？

如果咁都得，要買起晒全香港頭100位富二代/富三代都唔係難事

林作話晒都係法律系牛津博士畢業，又有大律師牌，都肯放下身段撈保險
佢牛津數學系 佢做大律師都搵唔到錢 鐘培生好似會考拔尖16歲入大學(USC) 兩個人學歷其實差唔多啦

食屎啦匹夫，以前原始人求偶不遂即刻強行拉入山洞度搞添，你而家又係咪有樣學樣啊，都戇撚柒鳩

條撚樣鍾共二世祖除咗一味拎錢出嚟撻人，無一樣嘢服到眾

都可以咁講嘅，可能鍾生對學歷嘅嘢冇乜追求，唔讀埋個Master / PHD咁解，但係有一樣野真係天淵之別，即係佢哋嘅起步資金爭太遠，我唔信鍾生嘅第一桶金係靠自己搵返嚟，林作雖然都係衣食無憂，但係好難叫到佢老母比咁撚多錢佢去搞生意

人哋撩打交就要應承？
作仔彈出彈入玩鳩條傻仔都仲唔知以為自己主導梗
人哋作仔就玩到不亦樂乎

情人作仔，老公鍾共？

係 佢啲打飛機post多到... 講乜春都可以扯到去學歷 同埋佢以前出書教人溝女已經覺得佢好撚中二病

鐘培生好似大學畢業果陣已經炒期指賺左千幾萬，不過佢自己都話係負碌

我嘅意思咪就係使乜撩林作隻揪。

比着我係鍾生，淨係曬吓自己間電競公司幾多億市值，旗下幾多電競頂尖高手都係同佢搵緊食，好過你個牛津法律系碩士不玄燁大律師又老唔掂，補習又老唔掂，走去做保險狗，我依間公司一個月嘅收入嘅零頭分分鐘多過你做幾年保險，就已經串到你一棟都冇，洗撚抄你條戇鳩仔咩？再借啲意搵個位用10 A飛咗佢呢段歷史去埋個尾刀，根本就完勝。

而家你走去撩林作隻揪，一來俾人感覺上你少爺脾氣中二病，二來覺得你似住自己練開，有參加過業餘拳賽，恃強凌弱去合一個文弱書生，輸晒公關啦

呢個我又真係唔知，我以為佢頭一桶資金係佢屋企俾佢

9up唔駛本

廢物，咁你咪同19年班黃絲講，和平爭取民主唔得嘅，唔好成隻原始人用暴力啦

屌你老味，你走去搵兩個富二代喺Facebook度抽水鍵盤戰同香港人追求民主自由比？你冇撚嘢呀

真 啲忠死兜到勁肉酸 不如直接改字典將柒的意思轉做好型咁解啊笨

林作is a pussy

窮毒撚扮有錢，睇你開既post已經露底

做咩啊？又想搬籠門？同樣都係暴力喎，黃絲仲用埋火燒藍絲廢老，佢咪就係你口中的唔理性用暴力解決問題的原始人囉？答啦柒頭

情有可原啦 命得一條 賭條命做咩 彈出彈入賺下人氣咪算 同鍾共打 有兩百萬都無命享

點解連登仔都鍾生前鍾生後咁叫鍾共，其實佢條撚樣都係共狗嚟之前先屌罷工醫護

報應

林作老豆幾時上水，佢老豆潮州撚黎，起底呀

懶得打個培字

被田蕊妮撚到成個毒撚咁

兩個磅數咁細 邊會搞出人命

人哋係你Facebook抽兩句水，你去打鳩人
同為咗對抗暴政、反惡法、爭取自由去破壞死物、燒福建邦黑店，你咁樣比喻法不如將兩條醉酒佬打交同法國大革命去相比啦，戇鳩仔，仲喺度獻世，識唔識個醜字點寫

識揀

柒撚到

請問呢張相堅定流？

30億 你都戇撚鳩

鍾培生比人撚到成個傻仔咁

有錢要乜有乜啦 包幾個小白臉都仲得

磅數係因素之一 其次係技巧 有學過打拳既人真係唔撚同 知打咩位可以令一個人休克 如果對方唔識擋 真係搞出人命唔出奇 希望林作唔好意氣用事 真係走去同佢打

啲拳手唔只學打拳 仲要練抗打 林作操半年真係唔夠 呢句我係認真

跟得唔係咁貼，上文下理係點？有冇斷章取義先？

鍾培生：所有罷工醫護都係雞

關我撚事咩
問我把撚
你咪見個post多人揀鍾培生就當我係佢打手先得架
除非我有幾千個ac啦
脷伸 揀作哥

下好撚完整喇喎

btw樓豬pin this

你講到鍾生係斷水流大師兄、泰臣級數咁
sorry，係我眼中呢啲富三代，不外乎高薪聘請啲教練train下自己，打返一兩場受讓嘅賽事，然後大肆宣傳一下做下公關、自我感覺良好嘅啫，打死人真係諗多咗

唔駛咁緊張，我以為你好熟悉佢所以先問下你

個廢佬都係好聲好氣同你哋探討吓社會問題
佢都無郁手郁腳
係你哋突然放火燒鳩佢喎
呢度嗰個仲要拍哂手叫好

過咗幾年有人叫隻揪就話人唔理性、暴力原始人
係度雙重標準，普通人打架就講到惡人咁
渣住支抗暴政、爭取自由旗走去放火燒百姓反而係聖人嚟

有幾撚奇
呢啲house根本任開價無得用一般物業市場去評估
係睇富豪圈有無人接
鍾共間house個地段同景觀本身就屈
價值連城
開高過30都會有大陸佬接

真係當人傻

越諗鍾培生真高招，
以前暴力反佔中，藍絲罵黃絲暴力非理性
鍾生只係中立表達叫大家唔好用暴力解決事件
就俾人屌到變鍾共

依家佢反嘲撩人隻揪
呢度啲人就轉口風話用暴力解決問題係原始人非理性
完全曝露出啲人係幾咁矛盾和虛偽
分分鐘所有結果都係鍾生的掌握之中

咁如果人哋真係純粹講道理，那管是歪理，手無寸鐵、無權無勢、冇郁手郁腳，你走去放火燒人，係我眼中的而且確係唔啱。你要用暴力你就對準目標，例如濫用暴力嘅黑狗、濫用權力嘅狗官。

算，你呢d連咩叫「以武抗暴」、「推翻暴政」拉埋小學雞齊打交都分唔清嘅中二病患者，係咩時候先係適當地使用合理嘅暴力都冇分寸嘅人，我講落去都係嘥口水。

30億未必有
但淺水灣佔過萬呎佔地嘅私地 未計間屋
十八九億而家一定走唔甩
強叔幾年前買人叫水尾饅頭 萬頭既獨立屋
都講緊要十六七個億 而家無20個億 基本冇乜可能 仲要有人肯放先得

話鍾共屋企身家得30億就堅係on撚9
加返個零差唔多

上網爬吓文，鍾生咁兜有D牽強⋯⋯
不過大丁痴埋去上佢屋企拍片把撚咩

你點睇到我緊張
扮咩吖你
明知有單咁嘅嘢走來問我
關我撚事咩
你係咪覺得自己好撚醒

都唔知你做乜鳩

打拳就係暴力？
明明搏擊係一種競技運動嚟
走住嚟屌無撚用

我都覺得佢唔係針對閣下，言者無心姐。
佢只係唔鍾意鍾培生。

老實講我對佢都麻麻哋，我覺得個人比較虛偽，講嘢都係流於表面，同埋見字裏行間或多或少都show Off緊自己撈得幾點、有幾識嘢，識幾多上流人士、刻意營造自己係一個成功嘅企業家。係我眼中都係一個相當典型嘅世界仔、富二代。

林作雖然唔可以話佢係貼地，但相對地佢只係一個怪人、標其立二嘩眾取寵、而且講嘢神情語氣都係比較真實、real好多。

我夠唔知你做乜鳩啦

其實應該唔只三十億 有錢人好鬼多咩會藉呀 雜項之類 三十億唔知夠唔夠佢meet 仲要開左電競公司 維持成本又唔細

《爐石傳說》全金卡全球第一人....well

驚咩，你估鍾共真係拳王咩邊有咁易搞出人命，最多中頭ok暈一陣就無事啦，佢咁輕磅啲拳重得去邊

兩句唔埋就約人哋去「打拳、參與競技運動」都叫冇問題？仲要揀過弱雞嘅去恰……
人一世物一世，咁熱愛拳擊呢種運動，點都搵返個站在頂點嘅人士較量下啦下話？、又咁好打點解唔約泰臣去打下？

依個就重磅啦，就算搵香港業餘嗰啲佢都俾人打到仆街啦曹星如應該同佢差唔多磅嘅

意外既野邊個知同情林作先唔想佢打 佢係書生黎 打拳黎做咩 去教書、做保險咪仲好

不過作仔都有想強調自己學歷

但感覺作仔知情識趣好多
睇完大塊田條片 覺得同生仔相處應該幾辛苦

標準答案:why not both

咁佢講樣真係其貌不揚、身形又冇咩過人之處、事業又唔算上晒軌道，個個月坐係Office淨係靠食息都唔使做，唯一可以show Off嘅就係牛津法律系碩士，相對地鍾生可以show Off嘅嘢又真係多好多下嘅……

知情識趣就有所保留，可能佢對女朋友、朋友就平易近人，談笑風生，但係對街外人就真係得罪人多稱呼人少，但相對地，佢俾人踩到上心口都可以忍辱負重

只能講佢係選擇性地知情識趣

整體來講，正常情況之下鍾生份人襟撈好多，但係一踩到佢條尾，佢啲富二代少爺脾氣就會表露無遺

我鍾意打乒乓波唔通一定打到上職業先叫做熱愛呢種運動咩？你都戇鳩鳩啲
你覺得熱愛運動就要搵返個站在頂點嘅人士較量，呢啲係你個人主觀性的諗法，就好似你覺得林生柒到咁都叫型，呢啲都只係你一廂情願的諗法，望下正負評認清現實啦柒頭

你係咪中國人？

啱呀，我打乒乓波叻唔代表一定要搵世界冠軍挑戰，但我亦都唔會搵個初心者去挑佢機證明自己自己勁囉。相反，用恃強凌弱呢種手段，根本係懦夫行為。

林作有幾柒？佢話中山抄佢$1,000,000嗰條橋咋喎，你冇抄人嘅，咪解釋返自己不嬲每年有拎$1,000,000出去回饋fans囉，順便串埋佢都仲可以，口舌之爭咪用返口舌去解決囉，等於龍門同揸過嘈到拆天咁嘅款，兩個老細有冇約埋出嚟隻揪？就係咁簡單……人地有無主動撩鍾生去打擂台然後自己縮沙？搞清楚事情本末先啦小學雞

屌那星，林作連生哥的車尾燈都追唔上，仲有班柒頭死唔斷氣成隻怨婦

係

各花入各眼啦

你啱，搵曹星如去打就啱晒磅數，但係曹星如嗰啲真係搵命博、職業拳手，鍾生呢種富三代只係附庸風雅去自我感覺良好，上台捱到兩個回合當佢贏啦……（無比錢嘅話）

本身幾年前就ig follow咗林作 嗰時覺得佢真係幾風趣 之後發現佢好撚頻繁地開啲曬學歷嘅post就unfollow左 佢應該心靈好空虛 開口埋口牛津牛津

一個真小人 一個偽君子

林作當初玩下野 走去鍾共個po諗住玩下野 痴下人氣 點知條友太過上心 去叫人同佢打

林作彈出彈入搞下gag 當拎多啲人氣 其實情商算係幾高啦 我都寧願佢賴皮玩野唔同佢打算 因為結果可想而知

鍾同林分別幾重，有無60kg

掉轉咁講，上到法庭，可能就係鍾生同林作挽鞋、執file都唔配。

都係個句，你所講呢啲都只係你個人一廂情願的諗法，但事實放在眼前，所有人都覺得林作先係懦夫

至於林作有幾柒？望吓正負評就知啦，連鍾生平時係度唔係咁歡迎的人可以碾壓到，就可想而知係非常之柒，甚至稱得上叫史上最柒

lam chok個名都臭曬
裕美不離不棄吶喊區

正確 話哂林作係清洪徒弟 認真唔差

俾10 A飛左之後，就因為自卑而變得自大，繼而筆走偏鋒，行事乖戾，為咗證實自己泥足深陷，只能說係天意，其實佢個角色都幾適合佢做話劇嘅悲劇人物。

咁都中上樣

做乜係度蝦細路

咪就係囉，一個文官，一個武將，搵自己嘅強項連贏對方嘅弱項有咩意思？

可能可能，可能你現實望住鍾生聲都唔噉出，和林作一樣係儒夫

佢以前有玩wow

喂，頂多中上≠中上，係比較客氣嘅說法
我都講到明唔覺得好靚仔，只係正常樣

諗起中上男神唔通中上男神真係中上樣咩

紅毛泥封閪都唔揀

咁林作柒過中山呢樣野我都係同意個喎。唔識做人，下下show Off學歷，言論出位、荒誕、晒5皮嘢西裝證實自己的確好柒。

但佢嘅柒係已經係多年建立嘅形象，同呢件「隻揪事件」邊個啱邊個錯並無關係。同埋呢個主題係揀林作定還是鍾生，咁「正常人」來講都會揀個身生多10幾廿倍又睇落正相D㗎啦下話？

有咩唔敢出聲先？怕佢咬我？呢個世界講嚟講去都不外乎你有冇道理，你唔係以為過百億身家就可以喺香港打橫嚟行隻手遮天啊嘛？小學雞

鍾培生啦
唔係計有冇錢
林作太鍾意出位 做埋啲柒嘢影衰我
鍾培生除咗今次我都冇乜聽過佢啲嘢

咪係囉，街市買菜個阿姐叫你靚仔唔通又真係覺得你好靚仔咩，比面姐

有冇呢件事, 林作就不嬲都眾人皆睡佢獨醒
但呢件事出到嚟大眾嘅觀感就係覺得佢又柒又裙腳仔咁解
佢自己柒就算, 拖埋個老母落水, 希望伯母都好似你講咁都係主導
我哋呢啲就希望兩邊都唔好縮打得成食花生㗎啫

點會唔關約戰事啊，生哥以前係連登個個帖都收負皮
唯獨是今次約戰事件，人氣反轉，呢個帖就係最好的證明
林作係今次事件中的表現令佢變得更加犯眾憎
搞到個個人都反轉支持生哥打柒林作呢條小丑
係未開始打架，生哥已經係精神上戰贏咗林生

咪俾我批死，林作條撚樣三個月後等事情降溫 實搵藉口笠水唔打
到時一堆死忠又兜話林作計劃通笠水好型仔

鍾生就係個1%
不過吹大咗啦
林作老母身家唔算多
大把人多過佢啦

屌本身佢話未驚過都覺得幾型
仲諗住有嘢睇
點知一個屈尾十縮到老母都搬埋出嚟真係服咗佢
彈出彈入都有個限度吖

兩條都係仆街。

一個派1,000,000出嚟比fans，另外一個賣西裝乞1,000,000去做保險，雞髀都已經打人牙較軟啦，何況財大氣粗易拎1,000,000出嚟，輸贏都落到林作袋。

世人就係咁，口講反對物質主義、反對拜金主義、屌鳩啲女係電子雞，到頭來都係向有錢嗰邊屈服……公平咩

林作老母係香港人的1%，鍾生家族就係嗰1%裏面嘅5%

重有個髮型好有型

明顯係明設計師

「幾億者」

戇鳩當幽默?

一早穩定上哂岸，你話封殺就封殺咩你估街邊黃店咁簡單咩。
得罪中共同香港政府就玩完

我諗香港人十個已經有一個有半億身家
幾億對生意佬真係好小事
所以諗吓香港貧富差距幾大

點知Bob 叔有5億？
人地最多話係炒樓投資，尾水上岸。得一億頭左右

但作仔住咩屋？九龍站圓方？

我記錯掛
但係一億頭bob叔謙虛咗少少

住公屋/返牛工。
餐搵餐食餐餐清，仲日望夜望幾時上車果類社會loser係到批評林作加鐘生

Bob叔喺香港嘅時候住緊九龍站，層樓都已經幾千萬，再加上幾間舖，同埋幾間住宅收租，點都有兩三億左右。

同菊花全好似樣
唔知以為gay佬

天外有天人外有人

出哂名，好難有好好的女仔埋身
如果普通低調一定大把嘢玩

成億精蟲呀？深水埗劏房定係大角咀公屋？

公道啲講，喺香港嘅電競業鍾生真係第一人、有貢獻、推動唔少。唔好理佢嘅初始基金係咪來自佢屋企

0.0000001%係十億份之一
全世界唔夠七個人有錢過佢？

屌⋯⋯人哋食緊女嗰陣，條女跪喺lkf 同佢含嘅時候真係唔需要出post同你講個喎⋯⋯

Make到noise,市場有佢attention就夠啦。
仲有佢洗乜要連仔支持？討好連仔？又唔係靠連仔搵食
總之全香港識佢，就達到佢目標

PULL

鍾共咁柒 林生靚仔好多

秒

知唔知全世界幾多窮人

麻痹

記得佢係炒細樓兼非旺區。
鋪頭都係。頂多2億鬆啲未到3億，同埋人地而家走佬去英國又變相要洗下錢去英國settle

香港Youtube 界可能真係佢最有錢

鍾生都係youtuber

佢住咩就無意思
佢呀媽就麥當勞道複式豪宅

又係到吹
去美國搵侵侵都有錢過鐘生啦
近近地台灣都得啦。佢又未去到超級富豪，香港地：大劉，甘比，美心集團，大奸樂，維他奶等等都係佢之上

但作仔搬咗咩？
之前唔係成日同老母住？

原本佢都係只係一個與世無爭嘅成功YouTuber，拍吓飛機片郵輪片，得閒講吓經自己以前後生時去玩嘅經驗，周不時接到相關公司嘅廣告生意，但一九年反送中之後就冇晒嗰啲廣告，冇所謂，反正啲廣告都係面嗰浸，後來佢送部MacBook Pro俾周庭之後，仲搞到自己要着埋草去英國，諗起都唏噓，呢個政權連一個黃YouTuber都容不下

幾多

佢唔算啦，佢係電莖主要

林作咁膠

咁就唔知啦 無追開

好似係佢自己想走 冇人搞佢

梗係有政治壓力啦⋯⋯
唔講燒山，沈旭暉一家大細、劉細良都怕以言入罪走路了

佢去邊都得啦英國不知點啱佢呢種人
你話香港手足冇錢要著草台灣捱世界仲慘

林作老母點容得下同會考0分朝夕相對

bob仔驚閪咩 大j仲出名都未走

其實林作有錢啲定係許牙醫有錢?
許牙醫屋企都來頭不少

Bob係英國留學過幾年、英文好、有學歷、家底唔少，係英國實生存到，我地擔心返自身比較實際

加底我都唔係咁清楚，但論自身搵錢能力就一定牙醫多啲啦

送部Mac book pro比周庭，仲要拍埋片咁高調，已經好大罪架

選立法會都犯國安法啦

我會揀單身
拉

大律師同牙醫。
2邊都搵好多，不過照計就牙醫，因為大大小小都會有人睇醫生，平有平做，貴有貴做，洗牙剝牙杜牙根...大把玩法

認真, 林作雖然唔係靚仔, 但有吸引力過生仔。
生仔個樣同深圳啲快遞小哥差唔多

燒山都冇錢，緊係去台灣
沈生又係普通學者，靠香港人課金。

喺香港正常來講，普通科醫生起薪都已經搵錢多過大律師，除非你真係清洪嗰啲級數，二來牙醫其實都算係專科，收入更上一層樓，三來，大律師唔可以自己接生意，要靠事務律師轉介客人先有得做，林作初出茅廬，又唔識做人，其實撈大律師撈唔掂，冇job接，所以先要走去路補習、保險

其實去到咁既級數應該唔係靠人工搵錢

燒山家底都起碼10億8億㗎，以前賺落好多，食息都夠食過世……你計吓佢個仔個HMV，個女嗰啲人民超市、時代冰室都唔野少……

沈旭暉雖然就係一個國際政治學者為主，但係佢阿公同佢老母係大公報度做有d家底都唔少，送到佢去耶魯讀政政，算係中產，加上佢政界KOL計影響力，一個月做吓專訪、學術研究、搞下talk，月入幾條嘢都唔難，生活無憂。

劉生嘅情況同沈旭暉差唔多

燒山全盛時期有幾間上市公司喺香港，就算而家冇咗一大半，佢嘅家底其實好厚的，一定唔會小過鄭經翰

9UP唔洗本

點暗黃法

許廷鏗屋企都係中產

冇用， 你認為公開左有人想睇咩

但清洪係藍

上次陶傑都串作仔同裕美條豐胸廣告bad taste，有d割蓆feel
但我唔覺得林作有好強烈嘅政治意識，非黃非藍。

相反，雖然鍾生嘅行為表現得好中立，但佢電競生意嘅生意八成都係受中共紅色資本公司控制，立場係點都唔需要特別多講。

扮有錢喺連登擺存在感
好on9

揀唔落手

留守香港定出走外國都好難揀，人生係咁矛盾

我嘅定義係香港1000萬-1億先係中產，許生屋企好似唔止。

唔撚係呀鍾培生咁樣衰都叫中上?我覺得林作好樣過佢

上面我都解釋過頂多中上≠中上，係俾面客套嘅說話

二來點解一般人覺得林作個樣差啲，係佢咎由自取，因為佢之前嘅行為表現太柒太荒誕撐唔落，令一般人好難接受佢，係先入為主之下，所以條件反射覺得鍾生好樣d

Exac7ly
鍾生係上產，未到上上產/極上產

鍾培生家族副身家香港頭200一定有
好撚有錢啦
上流社會
你搵大劉四叔鄭氏郭氏呢啲梗無得比

如果你叫我再細分落去，林作同埋許廷鏗算係中上，鍾生嘅家族係上，大劉嘅家族係想上中，新世界家族以上就係上上

你係咪太低估大劉
香港四大富豪，上上啦
香港真係得誠仔同四叔有錢得過佢

仲有雞排妹嘅

雞排妹家族有時forbes個榜會俾大劉超越
但都係第3第4嘅鐵膽
當佢哋都係咁上下

絲？
我反而同你相反諗法

印象中大劉又未過千億，有錯指正

你確定果啲叫風趣 而唔係on9

突發聽日大量手足上庭，有兩位手足上次冇乜人旁聽，其中一位冇親友，推到個post上熱門
周庭明日於高院申請保釋

是

咪係囉
鐘狗直頭樣衰啦，不過佢有自信姐
林作都唔靚仔，但係點都好過鐘狗

成億身家都中產

生出嚟有冇米六

通常會揀想坐法拉利定林寶

老老豆豆林作上網做柒野點解咁多人會take it serious
擺到明做出黎係柒比人睇班友又真係去笑鳩佢柒

相反鍾共小氣到仆街又扮大方跟本就係偽君子，除左身家真係冇咩可取之處。

不過我好撚窮，所以我會簡鍾老闆

香港人品味每況愈下，兩個on9都係垃圾

垃圾五毛成日開on9 po

睇啲負評就知:
連登仔揀鍾生
女係會揀林作

兩個人格都有問題

寧願單身，thx

唔好玩啦 林作做啲嘢咁柒
又乜柒都關佢老母事
雖然唔知鍾生係點 但一定唔揀林作

過咗好耐
仲要係面果浸

又黎兩舊屎揀一舊 真係要揀會揀鍾培生 林作做/講d野太戇鳩 個種戇鳩係喺街見到佢會笑鳩佢個種 你睇佢近期打拳單野就知 講d野十足以前細個中學個d爛係好笑搞gag想引人注意實質柒到仆街個個都係背後笑鳩佢嘅人

笑撚死 怪唔得連登仔咁有自信出街

佢而家明顯係想出位，等全香港識佢。
唔排除最後尾做返大狀劏人